有冇寵物小精靈愛好者知點打低水箭龜？

好似好勁咁

打遊擊係咪最佳方法？

木剋水lor，咁易都問

電屬性李家超

屌用奇異種子啦
不過最好就用比加超嘅，你知啦屬性相剋依啲嘢

一陣隻水戰龜短路就唔好啦

樹林 密集既環境

買一百個小米尿袋掟佢

投擲地球